藍屍同學仔九月返到學校俾成班同學冷暴力會點做

1。冷暴力番佢地
2。斬死曬佢地

自己摺埋

啱呀 返得學就預咗 驚就唔好返學

咁殺曬D同學算X數